黑警成魔之路 —史丹福監獄實驗

轉載: )-

Push

Youtube有片

路西化效應嗰條，可以當懶人包睇

已經成魔 係冇得救

一早知啦
冇人叫得停佢
佢地有武器
係軍隊
佢地當自己係正義
只有更大既權力先可以震壓到依堆人
正如日本二戰時期既軍國主義
係無任何人可以阻止佢地軍隊打其他國家
邊個發聲阻止邊個死

agger

懶人包

推

其實有啲驚我地都行緊呢條路

good

推

我覺得呢個文章唔只係黑警，大家都可能會成魔⋯

值得反思反省

人地SPE 有做INTEGRITY VETTING

香港共產黨專揀黑社會, 犯罪傾向, 暴力傾向,性罪犯, 毒犯, EQ 差, IQ 低既人入職

係咪只有拎走權力先可以解決？

拎佢條命係正確做法

暴力唔可以解決問題 但可以解決有問題既人

正解

我地自己都反思吓！

呢個實驗固然係表達到班狗濫權嘅原因
但發開夢嘅前線手足都可以反思吓
唔好俾仇恨支配我哋

Pish

禁錯負評 係推推推

真係好神奇
成日睇戲會睇到呢個term
一直都以為唔會係現實發生
點知香港警察完美咁展示比我睇

前個排睇完睇套野
諗到exactly一模一樣既嘢
班狗真係會癲因為佢知道自己唔會有事
呢個實驗同我地依家情況其實好相似